[突發]悠木碧4月28起停止個人活動 AoimAniA同時終了

いつも真摯であたたかい応援をありがとうございます。
そんな皆さんにこの度、ご報告させて頂きたい事がありまして、改めて文面にさせて頂きました。
文字でのご挨拶になりましたこと、ご容赦いただけますと幸いです。
私、悠木碧は4月28日をもちまして、ソロアーティスト活動に、一度区切りを付けさせていただくこととなりました。
理由は、すごく満足いくものを作れたからです。
活動を初めた当初から、声優がキャラクターとしてではなく歌を歌う意味を、ずっと考えてきました。
皆さんの応援と、スタッフさんたちの協力があって、
少しずつ少しずつ、私の作りたいもの、
訴えたいものは形を成して、トコワカノクニまでたどり着けました。
トコワカノクニで、私がこのチームと一緒に出せる、最高の答えを導けたと感じています。
そして、好きなもの、志していたものが完成した以上、
惰性で続けてはいけない。
なぁなぁのまま続ける事は、今まで熱心に応援してくださった皆さんに失礼になると思いました。
今の私にできる精一杯の誠意の表現として、
一度、区切りを付けさせてください。

演者としても人間としても、多くの学びを頂けた素敵な機会を与えていただき、ありがとうございました！
またいつかどこかで、新しい創作に沸き立つ私を見つけたら、見守ってもらえると嬉しいです。
今までソロアーティストとしてたくさん応援頂きありがとうございました！！
悠木碧

大肚 ?

唔知停唱歌咋咩

總司寶寶

solo artist 應該係

原文寫的係停solo artist活動

唔唱歌同執fanclub姐

對世界係好事黎 口德-50

ソロアーティスト
好似係解單飛歌手?

中文應該譯個人歌手活動? 如果artist英文直轉中文會變左藝人

係我做既....

你以為係你做,但其實係我做

你愧對神職工作阿你

咁仲同唔同竹達一齊

天主教先唔得

停solo，無話停團體

唔小心搞到佢懷孕左

配音都停?

唔好爭，係我

下三個月前我先完嚟啵

應該唔係
只係話唔做歌手

佢本體係哈桑王